[FF系列] 自信毒撚

頭先同個fd係街到吹水
吹吹下佢提及一件事
係關於佢係機鋪打機同個女仔不斷互目及
轉左位置又會互目及，維持3-5秒到
佢問我有冇機
我就答佢你宜家唔係同佢chat緊已經可以收皮

講番自己先
因為我都有類似情況
試過同班FD出街個陣,講話對面條女望住自己/同佢對望幾次,佢係咪鍾意我
就會比人一句 收皮啦你 撻埋黎
都唔知摧毀左幾多段美好既緣份

我好唔明白
如果只係自己一廂情願
點解個女仔會同自己望咁耐
同埋個眼神係同平時望人個隻好唔同

BTW,究竟有冇巴絲成功試過係上述咁既情況
識到另一半而又可以同佢發展

諗起endy一首歌入面歌詞其中一句

命運就地改寫只因為你我當天那一眼

我成日同男仔對望 通常都係因為佢望住我 係咁望過黎 我先會望返過去

少見咁柒咪望多兩眼囉

心諗：望撚完未阿死毒撚

或者可以再講得詳細d
其實係偷目及
明明唔岩方位都擰過去目及
重要比個佢周到
跟住條目及番自己咁
個種感覺又柒又爽
好難形容